人民日報—香港作為中國兒子，有義務接收及照顧內地低端同胞，分擔祖國負擔

東莞摺埋左好多弱小婦女要香港接濟

供港活g？

屌佢老婆，低端就湧晒過嚟，專才就留返己用？ 呢D喺乜撚嘢思維？你都得架啦。

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

做老母嘅比做仔嘅年輕，好趣

邊個係老豆？

中國屎眼

中國人打中國人最叻